有線：葵涌警署警長涉嫌妨礙司法公正被補

炸雞

係咪光頭果個先